文具台 - 有無人用過無釘釘書機?

邊隻好用?

有釘好用啲

用過兩種，都好廢，勁易甩

唔好用
張紙好易爛之餘 釘得多啲紙會畀個釘書機kick住出唔到
當玩具玩下就得

但我日日拆幾十粒釘 覺得好唔環保...又易吉死自己